豬原來都可以做人類的朋友 !

我屌你老母啊，重複開廢post, 死全家啦傻閪AI

我一直都想養隻豬仔玩下

幾得意

但香港有寵物豬養咩？

好撚臭